HKU portal 係咪又死咗

Load極都入唔到去

係
凌晨一點已經load唔撚到
xgu it世界第一

係
真係唔屌唔得

諗緊係咪要去網吧真係搞唔掂

想讀書姐都咁難

搞到我不眠不休，等啲人瞓曬先reg到。

不如都係算

Quit u囉

btw portal成日都會死

Over my dead server

Hiiii